992 聯想 欠大家一個double

我覺佢應該會虧轉盈
但真係要多D時間

AI+5g就是狗狗易

992幾撚稳定啊，無論大市升定跌佢都係跌

仆你個街仲未到家鄉

有搞5g咩？

狗年師傅行運

有5g技術專利權
同高通合作多過同華為

驚侵侵又玩野

中美貿易摩擦點睇？會唔會變中興

如果中興正式收皮 侵爺就會停手
如果復活 就會開始搞華為992

希望中興收皮

中興好大機會拆掂
賠錢搞掂

據《路透》引述消息人士透露，中興通訊() 0.000 (0.000%) 已與華府簽署原則性協議，令美國商務部取消對中興的禁令，使公司恢復業務。

該人士指，根據協議，中興同意支付10億美元罰款，及4億美元交由美國的銀行託管，作為日後倘若違反協議時被沒收的罰款。同時，美國商務部並計劃修改去年與中興達成，罰款3.6億美元的和解協議，令中興總共繳付罰款額逾17億美元。

不過，美國商務部發言人回應指，未與中興達成或簽訂具體協議。(ta/t)(報價延遲最少十五分鐘。)

無人記得聯想，所以冇事

Ho正

3個幾入左
真係要除藍先有運行

7厘息＋賺價
好正呀

起動